廿幾歲人既你有冇拍拖？

當你去到呢個年紀想搵個另一半
你會點揀？

有人追 但怕自己性格on9、又怕傷到人
唔敢試 比人傷過 已經冇心冇力去諗呢d
唔想好似打多份工咁咁攰

如果有得我揀…感覺行先再睇對方性格、習慣
樣就正正常常

btw身高點先正常？男同女

怕傷到人
你驚人傷到你好過啦
諗埋人地嗰份做咩

無

傷到人唔會唔好意思？

冇 生活圈子太細

#me too

可能單身一世

等多陣就會有架喇

等左幾年

十九歲A0

就黎21 a0

22，180，A0

30歲
女仔的白滑手仔都未拖過

成日聽人地講frd 搭frd咁識 究竟要點先做到

i know that feel bro

22歲 a0

就黎要油尖旺區 蕉fd子 蕉兄弟姊妹

23 A1
毒撚性格冇話題，可能要單身一世

屌 性格個part我都係
巴打我地不如一齊啦性格無得改

冇,等屋企人介紹,毒撚性格內向同懶,覺得出街好煩(唔好話溝女理D煩野)

首先你要有朋友

冇

等緊夠30歲榮登魔法師

有既 但好難無啦啦帶啲我唔識既frd出黎一齊玩

25 A0 朋友都唔多個，開始唔識同人溝通

仲細

你19歲叫春 我2x啦

180都搵唔到女？係性格定樣問題？

你又真係慘左d既

你加我fd就可以識到我

你當呢度fb？

btw自相呢？

你黎搵食轉基

#me too

等運到

rip

恭喜魔法師大人

你同佢地講去飲野 有冇fd？

我以為我自己既留言

本身gay
可唔可以同我一齊

我一直當你係好朋友

可以咁講
份人唔識同人溝通覺得aocial好煩
目標除左搵錢都冇咩動力
睇戶口多幾個零動力仲大

高定矮冇意思
高如電燈柱咁，矮如小拳石咁又有何用

最後個句咩事

就嚟22 重係A0 讀毒撚科 圈子全部男人

我啲朋友唔去飲酒

十九歲仲後生??

就黎23 A 0

年幾啦都再唔出好難出到呀巴打

應該會單身一世

有

180 大隻 都係A0

A1 屌 垃圾初戀 兩個月就完左

客觀條件唔錯呀但我覺得女仔鍾意靚仔多D

冇
不過諗深一層，自己不論樣定性格都咁難定，好正常啫

考慮出家做和尚

same
比人當水泡
有陰影

我都想識返個男朋友

利申巴

唔想開始 當初就唔好拖我

26 a0 女 有社恐 好驚同人講野
同屆大半結埋婚生埋仔

以後識女仔都會有陰影

唔會再有，一世人只同一個人拍拖，其他不了

same
試過講野手震 比新識既男同學問係咪病緊唔舒服

就21 A0
有比人追過 但拒絕左 因為唔鍾意
到底我嗰男朋友去左邊

24歲 180 正常樣 A0
溝唔到女

180點會溝唔到

情況一樣，但我A0

最近好針 唔好提户口

我絲。。。

冇咩。。。我自己都矮 如果另一半都矮
似2個小朋友咁

介意緊自己身高阿

搞基係出路？

冇啦冇啦

同你幾似

好驚 老左都仲自己一個

戒賭？

大隻仔 而家女仔麻麻地

我初戀1年半

都正常既 有邊個會唔睇樣？

冇 但唔介意 過得開心咪得

咁唔好咁on9咪得囉
增值自己
修養自己

我脾氣幾好 但性格好on9

我搵緊骨灰龕比自己添啦

去gay吧？

真阿 傷到人 仲有冇良心？

我以前d同學都係。。。

點on9法?

咁自卑。。。

我都想 但未搵到

咁誇張？由細係咁？

我都有比人追過 但唔適合就唔想害人

180都溝唔到。。。

啱啱無

個性 有d野真係接受唔到就唔一齊了

唔中意大隻仔 覺得條友會打死我
相處要舒服 要有大家私人空間

但原來好小人做到

29.A0
呢啲post 都例牌入黎報一報到
成日見人話A0既人，總係有啲問題
大家點睇

a0有罪咩

點樣係個性on9好難明

但點聽你都好似好絕望嘅語氣，咁應該好多心結未解決
咁你就去揾輔導 解決晒心理負擔先至拍拖啦

比人歧視到自己都懷疑自己

幾搞笑吖
我又係一啲要好多私人空間既人，周不時自己一個行夜山，露營，喊下，諗下野。

有時我都係度諗自己到底適唔適合拍拖，因為好多時都想比下浪漫一個女人，一齊kai下開心下。但我又好怕自己比唔到幸福人，因為自己對住中意既女仔會變得怕羞同自悲。

所以都係自己一個，keep住同所有異性都係朋友關係就算，至少可以做番自己。

一熟咗就會對人好 然後就被friendzone了 試過幾次

其實都唔知點樣為之適合
仲未遇到一個人會令我好想佢做我男朋友
有人話有好感一齊左就會越嚟越愛
但真心接受唔到識冇耐就一齊嘅速食文化
又或者係我未遇到一個咁嘅人

A0覺得自己冇問題

出到社會開始冇埋生活圈子

讀完U出黎做左兩三年野仲係A0
係好想有女朋友，亦有主動出擊
但奈何次次鍾意既女仔都已經有對象
一次又一次咁頹

而家出黎做野自己個社交圈子仲係好細
可能真係要靠交友app先識到女仔

你班毒撚 好心就大膽d 玩吓交友app ，失敗幾次就會學到野，我都係交友app 識到個女朋友，破埋佢處

屌 依個真仲衰過做學生個陣

差啲以為自己打呢篇

Fd搭fd出到黎全部都係男人黎
轉基算

成個圈子冇乜女 大多數已經有男朋友

屌 已經用埋app 仆街match得幾個仲要係假account
利申:用真相

同你一樣
適合既意思我諗應該係相處舒服
帶比你既都係快樂、0壓力、係鼓勵你既人

我都會 對朋友仲會好過自己 之後比人frdzone

當你遇到到令你有沖動既人 你會變 會就佢

交友app識人。。。
佢都咁諗 你會唔會介紹佢周圍網上識人？

咩交友app咁威阿

邊個佢？

唔好鍾意人 你會好痛

痛緊

單身接近四年 一切隨緣

24 a0

以為自己留咗言 之前有個PO講得啱 若要拍拖必須先有社交

＃19歲 a5

身高冇所謂，最緊要啱傾同埋兩個人會主動搵對方

分手我希望係對方講，唔想傷害到對方

嘩 我都係咁諗 唔想求其拍拖就係為左扑野

我都係 本身已經摺摺地
而家連識人都驚

39A0

社交唔係無
但黎黎去去都係果幾個fd
永遠固定班底

舊時成班fd一齊嘻嘻哈哈唔覺冇女有咩問題，但係而家眼見個個fd開始拍拖，自己仲係A0

就23 a0 180
自從被人攝時間 同見識過女仔既虛偽
加上自己性格嫌麻煩 同毒撚格 就打算自己過世

性格點會無得改
只係你唔撚想改既藉口黎

你做過啲咩野任何行動去改變自己先，問心

慣係慣 不過有時都會羨慕人哋 會想拍拖
但又唔想求其搵嗰人拍 過唔到自己嗰關
好矛盾

我明呀，尤其想去做d活動，身邊個個都有拖友，得自己時就諗點解冇個人喺身邊陪下自己。
最後都係得自己獨毒毒出街，搞到寧願留喺屋企仲好。

改o左性格ge自己係咪仲係自己
如果識真心朋友都帶住面具咁好咩
除o左有明確對錯我先會改 例如自私etc

我明呀想去一啲地方但冇人陪
就會諗有男朋友就會有人陪我去
唔問朋友因爲明知佢地冇興趣 例如演唱會
搞到越嚟越鍾意係屋企 社交圈子再窄

25歲了 就黎做大魔法師
身邊0異性 又唔想係公司識
可以點

就嚟24a0

首先，唔好以偏概全

改左自私，變左唔自私既你
就唔係你自己 ?

即係一定要做 100% 自己既你
咁先係做返真正既你自己 ?
唔可以改善既，唔可以變好既 ?

例如你脾氣暴躁火爆，呢個係你性格
有好多人因為咁樣而俾你傷害
你想改善下唔好下下屌柒人
咁樣就等於你戴假面具出街 ?

唔係話要令一個內向既人
一日之內好多野講
但至少都可以改變一下
令自己更有趣更吸引

之前玩過成年啦
唔靚仔玩呢啲app冇用架
好難先有女肯認真同你傾
就算有出到黎都係見光死
哂9氣

26 A0

你個名
我都抽到好怕
抽又冇運 搶又唔夠人快

23 男
唔想拍拖結婚

對班入面一個女仔幾有興趣，
但就黎完sem，
平時無咩兩句，但有幾次咁岩喺街撞到，
你眼望我眼，好似大家都知道大家係同學咁，但無say hi。
搵到佢IG(有共同followers),就咁加會唔會好怪

好平常

純粹遇唔到

抽飛抽到人生好灰。

就嚟24 A0

30 A0 處男

岩岩30 A0

我就係中哂你講的缺點
性格火爆(對熟人)，又內向(對外人)
之前傷害左好多朋友

所以我認同你講改善論
改善唔係話要扮假人
例如我成日因爲意見分歧，好易上頭發脾氣
改善係諗下點樣可表達到自己的想法
同時用友善的語氣同用詞去表達
咁樣無違背自己，又尊重對方

性格內向呢
我就每日都上fb, ig, 連登之類找嗰日的話題
之前係交友app度同人吹水
迫自己每日都發起一次話題
當做task咁，依家唔算好吹得
但已經晤怕發起話題laaa

我覺得咁樣係完善自己
同時令人地更明白自己

而家識女仔好難同對方交到心，變左一出黎見完之後就冇下文.......

同埋追親女仔一係就食檸檬，一係就被人截左糊....已經溝到好心淡......

低過25果班扮咩野看破紅塵

來來去去都係個d，唔好用死一個，最好就所有app 都用

低過25就唔可以？

試過，但反而比自己性格害死。

反而唔中意既就因為覺得我on99幾得意就中意我。但我都唔中意。

所以都係平常心，做自己算

25歲仲未拍過拖 性格太女人

其實係架
好多謝你提供日例子去補充

我以前都唔係啲咩好人
脾氣都一般，又唔識講野

但慢慢人大左
見到身邊既人唔同既待人處事手法
回想返自己其實都同樣可以做得到
一步一步咁樣去改善自己

其實身邊每一段關係
每一樣人事物
都一定會有可以令你進步既野
保持開放既心態好重要

係我心中永遠會有一個好敬重既人
有時我唔識做
唔知應該要點處理既時候
會諗，如果係佢既話
佢應該會咁樣處理

俾一個新既角度想法自己去走出困境
呢個方法唔錯

好怕自己俾唔到幸福人
J短 冇錢 份人悶冇話題

咁唔好拍拖住啦自信方面都輸曬。

試下去圖書館借啲哲學書睇，呢啲野對人生都有好大幫助。

25 A0

點會 話哂都同班同學